跪求買xt10既地方

去左好幾間都無，有無巴打有啲店介紹下？

擺錯台，點先可以轉翻去攝影台